岩岩係火車見到個女神級女仔

差d 心動比左個電話淋巴佢

10

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

咪搞我條女

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見到你話火車
就知你係咩人

屌你老母歧視我鄉下佬？

東鐵ge朋友你好呀！！！
KCR年代

咁依加係有兩個鄉下佬
粉嶺人

咩人

KCR年代ge人

阿叔我岩岩先down 連登
搭車有2蚊優惠
你咪恰鳩我啊

想臨老入花叢？

一向叫東鐵做火車

聽講佢今晚會去中環

好彩我知自己老無比淋巴佢
啊叔我不帶走一片雲彩

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

新移民先唔知
真香港人先知

屌你膠post

我淨係知你係新移民

入到黎圖都冇張，果然係低汁user